其實蝗國毒奶粉津爆水浸關我地鳩事咩，一陣畀公安提鳩我地坐洗頭艇咪重on9

食花生咪算囉。